(警世)今晚唔好再嗌六大訴求呀

Five demands
Not one less!

好多記者㗎今日，盡量唔好集中只嗌trump ,please liberate Hong Kong呢類嘢，美國唔係得總統

我地要汲取之前嘅經驗

香港人，今晚準時7pm,遮打見，幾點黎都唔會遲，只差你一個

推

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

做完task2，繼續做埋task1
task1係普通帳號但都係重要的tweets!
求retweet!!!

而task3就係唔直接關香港事，但係同中國人權問題/支爆問題有關的tweets! 歡迎大家去煲大淋火水

大家響美國過人權法案的時候，
千祈唔好放棄twitter戰線呀！
仲有英國話今日會講英女王會講英國版magnitsky Act！
依家係重要關頭
一定要一人一twitter!!!!!!
一路retweet一路去集會！

大家提下身邊人，唔好嗌錯！

Push

幫手正皮留言推上熱門

鬼佬都識舉起一隻手掌知道係5 demands

認真，光復香港後先講得
五大訴求國際認可

up

當和理非中年銀髮果輩都識嗌六大訴求，連登仔又叫人唔好嗌

係，有乜問題

做好自己角色咪得
你理得人叫乜

咁你又理得我呼籲乜

你真係唔識㗎喎

用 3HK 好過用 liberate

認真
用左幾多手足既命同前途換黎國外知五大訴求係咩

近排無神神間中有人叫六大
問題係第六大係咩？

解散警隊？
咁解散先定獨立調查先？

獨立調查完再解散？
定解左再調查？

要查佢班仆街都死9成
唔解散要佢互相篤灰先係最傷啊

今晚真係一定要多人 跪求各位今晚點都要出黎

pish

推，之前已經講咗唔嗌六大唔知邊條契弟又嗌返

Five demands
Not one less!

要置頂啦 成日有人嗌6大訴求 其他人又跟住缺一不可

PISH

我記得有國際戰巴打講過
唔好用trump做口號因為有彈劾既機會
就咁用返free HK stand with us就得

同埋口號唔好亂改 尤其是我地一直用5 demands
已經有外國人問 取消暴動定性 係指612當日定係指整場運動

岩呀

push

唔想今晚Senator問我地 five demands 定係 six demands

我宜家100個訴求都有呀！

但叫就一定係叫五大訴求！

全力推!!
10.14 香港人權造勢大會
19:00 中環遮打花園
(已獲不反對通知書)

請大家不要忘記
爆眼、性侵、打斷骨、浮屍等等...
前兩日陳同學悼念會
應承過繼續幫佢行落去
一齊行落去!!

一人十支/張美國旗造勢!!

之前有個post講過
無咩大問題就唔好亂改
之前十點大嗌無啦啦改九點就咁無咗
外國人不嬲都知五大訴求，
唔好亂改，越加越多訴求

今晚 遮打見

遮打見

五大

仲用trump?
嗌返us 啦

仲有係not 唔係no
講咗好多次，間中都仲聽到有人叫錯
唔好再叫錯

Free HK, pass the act！

緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

Five demands, not one less.

五大訴求啊

同埋唔好為左簡短就咁"pass xxxxxx"
要用番please嗰類字眼

Five demands！
Not one less！

重有係唔好再嗌no one less
記住係not one less

係五大訴求呀

推去國際！FreeHongKong 手勢

Five demands, not one more.